老師做過最仆街既行為

屌佢老母臭閪 敢做唔敢認 屈學生仆街

見我英文差就歧視我

平時對你就好閪
見你攞獎番黎就好撚恭敬

同一件事，有家底既學生做就視而不見冇問題, 我做就針住黎鬧， 我問翻佢點解唔鬧人地淨係鬧我，佢同我呀媽投訴話我諸事八掛，我老母又鬧到我狗血臨頭

小學係天主教學校 有個老師sell我地買聖母既貼紙， 我於是剔左名， 但媽咪唔肯俾錢而小學生既我亦冇錢， 於是同佢講我冇錢可唔可以唔買 然後佢企係度面對面鬧左我成個鐘

厭我樣衰 無視我

係 呢D都勁仆街
假人

仲有係背後做小動作 嗰個仆街老師兩樣都做晒

屌佢老母 有啲衝動去教育局投到佢永不超生

我並唔係想針對你地任何一位
只係想講
你地所講既
都係垃圾
你地都未見識過咩係極品
貴校既情境只係九牛一毛

睇嚟巴打嗰件仆街老師真係極品中嘅極品 講嚟聽吓

壓低sba分跌兩個等級

收左我隻JACKASS2 DVD.唔撚比返我

成日係度同女學生講肉麻說話
利用訓導權力針對學生 例如成日特登記自己唔鍾意嗰啲學生校服違規
做過又唔肯認 仲要惡返個學生
比家長投訴完就返學校針對嗰個學生

屌你老母

家長日係我同老母面前放臭屁

最仆街梗係學人教書啦

當住全班讀啲低分同學出黎羞辱

阻住我去見親人最後一面

比我日日拎張車頭相對住佢

佢有報應 某日上堂中風
之後攤左大半年

上Chem堂 去lab 我隔離條友好撚多野講 所以個miss係咁望住我地 由望 警告 到 爆seed 大約十五分鐘內 重點係我無乜點講過野 係隔離條煩膠不斷講

好 但最後個miss屌果個係我 係淨係得我
好撚大聲當住全班面屌我 個煩膠乜事都無

唔只 我食lunch仲要去揾佢悔改
比佢足足睥左我兩三個字
要聽我道歉先開我走

我細個唔開心左好耐

利申 中三 個性比較怕事 特別係以前

溝左我條女

屈尻我 搞到我被訓導屌到仆街

有冇老師係會以你將來會做雞做黑社會，用呢的預測嚟激勵學生

中三個時 我有份數學功課無準確至小數點後兩個位（我寫左三個位）
結果比個數學miss當住全班面鬧

同一堂數學堂派左小測 我因為近視睇唔到個mon啲字 就問隔離位借黎抄番個正確答案
於是又比個老師屌多獲 仲話個同學咁樣做係害左我
但明明只係我睇唔到mon 個同學借比我

一世都記得條仆街

睇死你，話你公開試一定唔得

係馬鞍山廣場搭𨋢打尖唔排隊

小學嗰時俾老師故意無視同針對 見我屋企冇錢就睇少我乜都唔交俾我做
到中學嗰時校長向老師拖壓搞到啲老師壓力大 發泄落學生到話你地啲學生成日俾鑊老師咩唔好咁賤啦你地

屈我強姦佢 我尋日先放番出嚟

兜口兜面話個女學生太肥 著到條校服好「唔得體」

有日老師病左無番，無野做就同對面行個女同學傳紙仔傾無聊野，後尾唔知邊個寫左幾張＂班主任係仆街＂既紙仔傳晒比全班，好多人有comment但我無參與。繼續同個女同學傳紙仔，傳完仲將張紙仔撕到勁爛放左係櫃桶。
之後放小息唔知邊個仆街報串比經過副班主任知有人傳班主任係仆街既紙仔，之後就副班主任係我地開始上science堂果陣叫晒啲有份comment＂班主任係仆街＂紙仔既同學出去，點知原來係叫佢地番班房搜晒每個人既櫃桶睇下仲有無鬧班主任既紙仔。
結果我櫃桶果張撕到勁爛既紙仔比人搵到，副班主任仲叫佢地砌番張紙仔
雖然內容唔關個班主任事，但果日都比人罰係全班面前比人訓話，自此之後仲比個仆街班主任針對
例如捉我頭髮過長但我隔離條友仲長過我，上堂係咁暗示啲有份傳紙仔既人番鄉下耕田，上堂發鳩脾氣掟課室日誌之後叫人執番，學期完臨考試前一個禮拜調晒有份傳紙仔既同學坐邊邊位
係呀話緊你呀垃圾KIT CHAN 屌你老母

Last day搵大波Miss影相，佢用個波頂住我手臂

中學嘅時候，班主任同我best friend嘅呀媽講近朱者赤近墨者黑，叫佢個女唔好群我
但佢呀媽同我勁熟，即刻同返我講
明明我就正常學生，缺點都冇記過，個八婆睇我唔順眼就講鳩我，正狗閪

個MISS好鐘意講人事非
係班同學仔面前話個女同學水性揚花(果日個女同學SL)
對D唔鐘意既學生講野單單打打

許副校就正，食到咁正既大陸妹

嗌完名將一本本學生手冊飛落地下 要學生遂個出去地下執

罰我企係垃圾桶隔離 話我同垃圾有咩分別
但係明明嗰陣時我淨係一個中一仔唔記得拎手冊

著摟屌裙引鳩班男生，都唔知咩居心

同我發生性行為

小學讀天主教學校 有個有錢仔擺圖釘係老師位 諗住整蠱老師 結果比老師發現 然後個老師就死口話係我做唔係個有錢仔做 推左我去搵訓導 訓導老師話一係我認左佢就可以繼續係呢間小學讀一係唔認直接送我去則仁 之後就叫我老母黎 要我係老母面前認係自己做
屌 真係成世人都記得佢

d老師做既行為，沒有最仆街，只有更仆街

整唔見我本功課屈我再做

胡子季！假撚到仆街！

知道我入左大公司做野，係fb問我有冇工介紹俾佢朋友，

你唔諗下當年扮撚曬野咁踢我出校，

屌你老母

咁賤

Lm

唔俾口爆

之前個臭閪老師睇死我中文唔合格又話我會考實個位數
study live果陣特登搵一班同學約佢練group discussion 之後放鳩佢飛機
最爽係我會考拎左23分上去教員室搵佢鬧鳩佢

屈鳩我改默書唔肯俾返分我，仲同我老母投訴我，好彩我老母信我咋果次

有個老師 唔記得因乜事逼左兩個同學企起身
好似係唔記得帶作業之類
要兩個同學輪住同佢say sorry
咁第一個就係性格溫馴d嘅男同學
一開波男同學就講對唔住 個老師話對唔住邊個 佢就話對唔住楊老師 老師又話要詳盡d又要態度好d咁 撚到個男同學要講「對唔住楊老師我唔記得左帶作業」 之後先坐得低
後尾第二個係個tb同學 出左名街童類別
個老師叫佢講對唔坐 個tb就勁暴躁地講左句 sorry囉
之後個老師即刻淆撚到就咁叫佢坐返低

仲有佢以前失戀個排日日返學屌鳩學生 將情緒宣洩哂落去
反正我好唔鍾意佢加睇唔起佢哩d所謂教育工作者

. 屈鳩我偷野

逼我係咁射精

小學個肥婆miss整唔見功課屈我無交 唔止一次

個訓導主任要我做金手指
講出邊個同學有一齊賭錢玩三公
又話唔講出黎
就唔比我考會考
我打死都冇做金手指
咪一撚樣要比我考

呢個故事好諷刺

無視 係因為唔可以直視

講笑 唔同直接講

有義氣！

好想聽下巴打件極品仆街老師做過既野

識食

問你拎貼士姐係打劫你

呢個就真係

中三班主任成年唔妥我 私底下食左我全班第一張書卷

公開出黎

係人地份試卷上面寫人地個名同傳聞係另一半條友個名 再加心心上去
成日上堂除鞋r腳

以前小學我都試過俾條八婆整唔見功課
條八婆仲屈我冇交到個作業簿
但我明明交左 搞到我之後幾堂都冇得用
有日佢捉左我去教員室問我做乜成日冇帶
跟住又話搵到我本作業簿 然後dum俾我
明明係佢整唔見仲發鳩我脾氣 鬧我
正一死八婆 袁X環！

食煙

小一定小二個時派數卷 明明計岩
左
佢話有改錯出去講 咁我咪出去同佢講
點知佢老尾係咁話我係咪自己加左一筆由1變7 想屈我自己改左個答案
同我講左成半個鐘 想整到我驚去認我改
最後死都唔認 無做過 佢話我D字寫得唔好 搞到佢睇錯 仆你個街 1同7都唔識分你做乜野數學老師

仲有小三個數學老師會（拎）人地耳仔同埋係咁罵人會話係咪想我（拎）甩你個頭 變Q態

彈鼻屎

聶狗，打鳩學生

小學一年級 數學考試俾個on9 miss 屈鳩我作弊睇隔離 當住成班叫左我出門口 叫埋校長 結果校長留鳩我堂 叫我再做過份卷 果時仲要呀媽接放學 個on9 仲話懷疑我作弊所以遲左放 結果份卷我拎98分 全級第一 之後升班 好快就唔撚見左條友 黃xx老師 過左咁多年 你生活安好嗎

小學個時帶飯 呀媽煮出前一丁放係飯盒
D 麵已經索哂水變左撈麵咁款
我唔小心打瀉左 成地麵
畀個miss 喪鬧 我就拎d 紙巾執返d 麵
點知miss 仲要狂鬧我曬哂d 紙巾
叫我唔准用紙巾 要徒手執
記得成班靜哂望住我執嘅感覺。。。

有個同學好人遞紙巾畀我都唔敢用
扮無野 用手執 整到隻手濕哂都唔敢用紙巾抹
個日lunch 仲要無野食

個miss 平時都好撚閪
有一次返學同呀媽等巴士撞到佢
佢扮哂nice 同我寒喧個樣
過左十幾年 依家都記得

有，我有同學比個訓導話係雞，但訓導係好人只係把口賤

特登為難留級果啲同學
聽講個阿sir放學比果班學生笠麻布袋打

有個老師唔見左我地成班嘅中六mock試卷，之後講埋D濕9大話，話咩擺左落夾萬然後唔記得左密碼，開鎖佬又開唔到咁喎⋯⋯

中一個數學老師(唔係班主任)逐個叫同學企喺身講自己考第幾，叫到考最尾個同學先停，佢可能痴撚咗線

小學個數學老師教左一堂要人背晒乘數表
咁我背唔熟 就用張紙寫住'我xxx係死蠢'咁上下既野
痴係心口 小息同放食飯要我罰企係走廊
後尾俾佢見到我搣張紙 就話'乜你都知自己羞家啊'
屌你老母死肥婆！

對住我扯旗

落雨係課室都迫人起身睇住枝5星旗星旗
成班結果冇人企俾隻教畜屌足成堂

最深刻就係小二俾老師屈我默書偷睇隔離位
但明明我成績好過佢好多
呢件事徹徹底底影響左我個學習態度

仲有個，中二果陣最尾果堂係音樂堂，

接近放學時間響左鐘，咁就走啦，想出校門，

行出校門，俾個女訓導叫住問我做咩，

我話去買野再番黎，佢講左句，

買買買咁急買棺材山地咩？

之後再響鍾，佢就話，夠鐘啦，買埋元寶蠟燭啦！

聽到忍唔到，講左句買埋你果份呀！

佢話見家長，同埋見校長，佢想屈我話叫佢食元寶蠟燭！

但係果時有家長聽到踩入學校話要見校長，

爆左單野俾校長知，先無俾佢砌到，

係話你呀陳可貞cc，係你啦！

咁多年都冇俾人抄，扮曬好老師！

夾埋班欺凌者欺凌被欺凌者。

見我唔係讀名校就唔理我！

操行唔好，選我做班長

有同學唔合格 一係就跟分派卷

一係就問"xxx同學，你介唔介意俾人知你唔合格呀？"

小學唔識野 同同學兩個倒水落蟻竇
俾個垃圾捉晒入廁所 叫我地浸個頭落洗手盤先放我地走

以前中學有個體育老師溝左我地班入邊既女神

細個家境唔錯 有車有樓咁 但啊媽就好慳 啲衫只要冇爛就會著好多年

有次家長日 啊媽就平時買餸look去見老師 唔知個老師係咪有少少睇唔起我啊媽 我啊媽問佢野就hea答 但同其他著得比較光鮮啲嘅家長就有講有笑

之後第二日係旅行日 老豆有啲唔gur 想試下係咪真係睇唔起我啊媽就特登請日假揸屋企架賓利送我同啊媽返學(因為係啲家長同樂日果啲 所以啊媽一齊去旅行) 結果個老師係咁同我啊媽傾計講笑

間學校係慈雲山的

同我屋企人講叫我退學
結果我轉左校入埋港大

我49分 我隔離又49分
佢就乖乖女 話佢失手
我就話垃圾 食屎啦 姓包教IS既垃圾

中學econ 3年都無上過堂 堂堂玩手機訓教miss都無理過我 直到中6 last day忽然好關心我學業叫我去搵佢傾下 問我做咩唔讀書 dse死都要死返個lv2比佢

青衣保良局名校

同我女朋友講話我讀書廢，叫佢考慮清楚
利申：仲一齊緊，依家gpa 都叫過3

之前俾一個老師罰抄書
之後上另一個仆街堂抄書啦
個仆街等我臨抄哂
就衝過嚟當面撕爛我份嘢
之後瀟灑放落垃圾桶
小學嘅嘢到而家都記得清清楚楚
屌你老母

聽其他學生講既一面之詞，屈我，當眾係教員室鬧我，話我講大話，壞學生

小學雞嗰陣比隔離位摸腳 連續幾日都係咁 同其他女同學講原來有其他人都比佢摸過
之後我斜角位個女同學都見到佢摸我 就決定話比老師聽 點知個老師鬧返我轉頭話人仔細細學人揾證人

小學果陣，小四到小六都係佢教
我講野唔叻，小組討論次次考得好差，
又唔係班上活躍、會答問題既人，
佢就專針對我呢類同學
又嚇我再係咁就要見我家長果啲
我細個怕事，所以好驚
呢三年我每一日返學都係返得好唔開心
陳潁欣正仆街

差不多
小學圍埋8個一組坐，好幾個女同學比人摸腳摸gap
有個肥仔成日扮跌野
其中一個女仔爆比家長知
個家長要報警，學校叫家長息事寧人
再查先發現仲有幾個比人摸
最後摸人果個比人就記過就算
但比人摸既都比人話搞事
因為咁引導到一部分同學話比人摸果d 發姣
細個唔識，諗番真係教畜

小學宗教男老師（耶）
成日話男同學唔聽話
攬住佢地全班面前摸同錫

靚抽

我唔係老師 係校長
事源當日有個prefect好撚大聲我我隔黎叫我後面啲人唔好講野
我明明好有禮貌同個prefect講：你介唔介意細聲少少？
唔知個prefect係咪忽上腦 話翻我轉頭
咩咁唔滿意搵個老師黎理論
點知搵左個校長
咁我本身係讀垃圾班
個校長知我係垃圾班就乜都話我錯
要同個prefect道歉
我屌你老尾 成世人最無辜就係呢次
我永世記住你兩條仆街打把仔呀臭西

我最記得係考試 考通識定唔知中史 明明大家d野都照搬落去就有分 同佢fd底個d就滿分 我唔擦鞋就勁底分

耶西女老師扮到好好人 對人對事好公平
屌明明就偏心到仆街 仲係正義撚

小四八婆miss攞釘書機掉鳩我 比我側一側頭閃避左

屌你老味匯xx院馬文康
成日抽啲女仔水 仲話係基督徒喎

x基書x陳校長話人晏就上pe嘈住佢瞓教喺到屌柒人

小學個陣個仆街呀sir拎刷黑板條毛巾車落我到，但好彩車唔中我車左落張枱到，轉個頭同左屋企人講即刻屌尻個呀sir，條友怯撚到去搵我道歉話唔係有心又乜乜柒柒我冇撚理過佢，咁岩過左幾星期條撚樣因爲落大雨係學校樓梯到仆街入左廠心都涼

拎同學份卷D錯答案擺上投影機比全班睇。
當面笑鳩佢

p2個陣，書法堂有條友跌咗張紙巾落地，個仆街老師執起咗張紙巾勁惡咁問邊個掉垃圾係地下，全班無人認，佢睇到張紙巾上面有個“文”紙，一嘢掉鳩張紙巾落我塊面到，話我亂掉垃圾又唔認，勁撚on9 明明係條友係張紙上面練字，上面仲有好多其他字，仲有啊死八婆我個名唔係e個“文”字，做人班主任都可以唔記得學生個名，小學雞都蝦食屎啦

中學有個肥閪數學miss明顯有情緒病，成日上堂亂咁屌鳩學生，垃圾校長因為個miss年資高所以扮睇唔到
初中，個miss大肚個陣有次無啦啦上堂爆喊，話一諗到佢個仔第時大個好似我地咁失敗就好想喊 ，之後仲要我地安慰佢，最後生出嚟個b勁撚柒
高中佢上堂成日hea教，聽唔明問佢就俾佢屌唔聽書 叫人咁簡單都唔識開窗跳樓，真係痴撚線，成日話唔想教我地班廢柴，仲話如果殺人無罪第一時間殺哂我地 有次個同學忍唔住駁佢嘴話唔想教唔好教囉，佢一嘢掉鳩本書落地，發脾氣走咗上教務處，喊住同同事講我地蝦鳩佢，有個老師落嚟叫我地搵代表上去氹返佢，我地全班傾計笑咗大半堂先搵人上去叫佢落嚟 ，扮乜撚可憐啊死肥閪，日日搵我地發洩，抵你生出嚟d BB咁柒

小學班主任+數學老師，佢成日趁lunch time我地拎好晒飯但未開始食就派返數學簿要我地改正，未改好唔準食飯。

對於成績好又唔洗改正嘅高材生們當然冇影響，可以開心放飯，但要改正仲要唔止一本嘅我嚟講簡直係地獄 屌你老母餓住個肚做數，望到有d同學食得咁開心就想喊，仲要改完交出去佢係即場改，改完都錯就繼續改直接全部啱返晒為止。好彩班成績好嘅同學好好人會教我做，等我可以有得放飯。

但如果真係完咗lunch time都改唔晒，佢會叫你係lunch time之後個小息快速食埋個飯，因為小息之後係佢上數堂，即使食得慢未食飽佢都唔會比你係佢堂上面繼續食。

幾年後見到佢掌摑學生上咗新聞比人炒埋

中5選學生會a班班主仼不斷叫a班精英選，話學歷靚啲，入u見工都有用，但隊a班精英又冇乜心做學生會，求其做完收工打LOL好過
但仲有隊a班溝bcd班既，好有心做。
咁個班主任教每一班都講a班精英點樣係學校最好最叻，不停踩雜麥隊，明明都有2邊a班人係到
初中就洗腦成功，雜麥隊都打定輸數，高中就心知肚明因爲選到個班主任又有面，拎資源更加易，尤其係中6得返半年既學生唔想學校咁，表面認同個班主任，投票就雜麥，投票結果逆轉勝，果日班主任黑哂口面，之後仲話好彩有a班人當選 不敗

袁小環？

留班比個班主任針對足2年
好彩本身有搞社 同留級個班既人都熟
條仆街好中意私下問人我有冇嘈住佢地上堂
又同我best fd呀媽講叫佢唔好同我玩
日日上堂用對閪眼睥9住我
日日打比我老母問長問短
好彩屋企人知佢係教畜
只係當時我成績唔好屋企人都做唔到啲乜

真心覺得如果自己係啲悲觀啲既人可能一早比佢玩到自殺死
紫色 林瑞X
真心希望你全家唔好會似你老公咁坐輪椅

係班到帶頭杯葛我 最鍾意係班到搞小圈子 跟住同佢既愛將係背後笑9人
將啲未經證實既謠言係家長日同我老母講
嚇9我話我英文攞4話我入唔到大學
hi你我英文5** HKU grad呀
仲有太多講唔哂既事蹟

係你啦沙田名校（？）教英文既死教畜

中學成日肚痛 個仆街miss 去廁所會繼住人
其實我咁多年都仲係好撚憎佢

你呢啲就抵撚死啦

呢啲撚樣真係會有報應，殺錯良民

F1嗰時唔知係咪太跩 得罪咗個班主任 上佢科視藝上堂畫足畫畀佢嘅 之後學期尾一睇張成績表 嘩屌 成科視藝g撚咗
屌你老母死教畜

小學三年級見家長，仆街班主任同我呀嫲講話我冇得救，冇用，大個實學壞。恰9我單親家庭大，呀嫲到而家都仲好記得呢件垃圾講既野。

中三個件又有個死廢老當住全班面話我係小丑，早會唔舒服頭暈又屈我扮野。

小心現眼報呀

明知我暗戀佢 故意對我講啲噯昧說話

呢世都記得

個老師唔識做個lab

中學我係女班長
其他女同學係班房換衫 學校係唔比既
佢地換果陣我係唔係現場
結果班房換衫件事就傳到老師到
佢點名淨係話我
明明件事我無做又唔係現場

屌佢老母

小學俾人罰坐班房正門口成個學期
有時d老師仲要關門 我就要隔住道門聽書
但其實唔係做左d咩衰野先罰到咁
我諗佢只係唔鍾意我
（呀哥同校 佢好曳）

阿sir係教員室訓著左
當時我地要上連堂
我地到落堂前十分鐘先去揾佢
我地寶貴嘅學習時間

小學一向作文表現平平
有次作得幾好
個老師唔撚信係我作
問我:係咪人地幫你作㗎 小朋友唔可以講大話
係都唔信我，搞到我喊出黎

之後無幾耐有個聯校作文比賽
我攞咗季軍
嗰位老師無表揚我
亦都無為之前嘅事向我道歉

上堂肚痛急尿唔會比你去廁所
明明係3堂連堂, 上3-4粒鐘
佢都會話 乜你小息唔識去左佢?
大佬 小息急嘅就去撚左啦, 小息唔急宜家急我想架屌你老母

成日侮辱我地成班係垃圾
話我地咁樣會考無一個會合格
最終咪又係合格左, 放榜嗰日係教員室門口串柒佢

將我既私事同返其他同學講

係咪天水圍

其實啲老師咁仆街,會唔會有辦法整返佢

大左真係好後悔細個好多野唔識反抗同埋同屋企人講
好多時都係老師為左發洩先對學生講埋啲過分說話
如果細個識報串就好喇 炒撚晒班仆街

我就試過係派卷嗰陣個阿sir叫幾個人起身，話呢幾個考90分以上

之後叫另外幾個人起身，再話佢哋考80-90分

跟住再叫幾個起身，話呢堆考70-80分

叫番佢地坐低之後，個阿sir講

剩低嗰啲自己番去反省下
而我就係俾人叫去反省嘅其中之一
真係好撚難頂

其實咁仆街點解唔開老師名/學校名

羅八就羅八啦

玩學校權鬥玩到借啲2趁報警砌刑事生豬肉
貴校試過未？
為玩殘反對者學生
一年內差唔多取消/阻止個學生join得既活動
貴校又試過未？
用學校權力分化學生
睇黎都未有人去到呢個境界
所以
在座各位所講既
都係垃圾
經歷完呢一切只會覺得辦公室政治不過係過眼雲煙

中三嗰年因爲太多科成績唔好
喺留班個邊緣 我班主任唔中意我
留左我班但後面名次嗰啲冇留
最後副校發現左救左我唔洗我留班
我到依家都好多謝佢

班主任科數學我中四入左elite

吊你老尾阿張錦燕

以前小學啲老師質素真係好低
教學生下下都大聲呼喝
可能諗住學生怕事唔敢投訴

中學普遍好左 衰極都係教書Hea
可能怕投訴

你老母無屌柒佢？

班上面有個同學英文比較差 佢就拎人地篇文 黎上堂 大大聲讀出黎 之後係度笑 成班冇人理佢

見義勇為嘅家長

個老師見家長前唔睇地址係弱智的

咁都得

中五教中文條八婆係藍絲耶撚,
上堂周不時拎d時間黎傳教同發表政見
不過教會學校, 冇得投訴 佢上堂根本冇人會理佢
有次佢係度鳩噏儒家學說, 亂咁解釋d文言文
細個個陣自己有睇少少新儒家, 抵唔住頸同佢拗
之後佢留我堂 最尾個堂企正係我班房門口捉我
我因為要補習, 所以係班主任面前當住佢面走,
佢又話記過又話見家長又盛, 我冇應佢剩係叫佢搵我老母
最後佢比我老母投訴完, 成件事最後不了了之 到中六都唔敢惹我

小一放學個陣 我拎漏功課 上去課室拎返 個陣5點幾 課室無曬人 咁我咪去自己位拎返 但個門鎖左 叫個校工開返 拎完就返去屋 過左2日 有個女訓導叫左出去 之後話有個同學唔見左d書 問係咪你偷左 我話唔係 但佢話有人見到我入去課室拎野 之後捉撚左我成日 無上堂 途中不斷被逼問 我講左幾百次無做過 但個訓導一直話你認左就無事 我無奈講多幾次無就認左 之後叫埋家長同班鬧9我 從此足足2個月要同訓導食飯 2個月後話個同學搵返啲書 一句sor都無 我屌你個老母

內定學生會會長
造馬

個老師唔係教我班
搶住幫我班入面成績好嘅補堂
同一班入面
成績差少少都話無時間理你
搵番你本身負責老師教

又可以話幫輕下原本教個個
補得一兩堂
學生入到U
又話我有份教佢咁打晒飛機

攞四色筆一嘢扑落我個頭到，枝筆爆咗，屌好撚痛，我屌你老母臭雞

無追文，最後副本長有咩下場？

用教師校長身份食女，真係萬試萬靈

叫個南亞學生死開

鬧到個sen學生趴都狂喊都唔肯停口

自己比校長鬧，就用個學生出氣，呢到個個都聽我講嘢 我叫佢做乜就唔敢唔做

中二果陣上啲類似校內興趣班果時唔記得咩事得罪左個負責既呀sir，
之後上親佢有份教既堂都畀佢針對，
最撚仆街係中六果陣佢做我個friend果班班主任，
咁小息果陣我去我朋友班房果度吹水遲左走，
一諗住走就見到佢企左係我friend班房門口，
跟住佢先係當住我friend 果班面前屌柒我，再的我番我班房當住我成班同我班主任面前屌多鑊
講埋啲咩「班房唔見左係咪你負責呀？」既廢話
屌你老母啦小氣種
Sor for 1999

聖母貼紙

幼稚園條臭八婆老師。
我成世都記住，簡直童年陰影。
件八婆攬住我家姐(細個我家姐好靚女)，我行埋去想搶返我家姐，佢推開我(條八婆以為我想佢攬埋我)，仲加多句話我唔靚女唔想攬我

小學個鄰座有次同人傾計好大聲笑左幾聲 當時係幾靜 個老師係背住我地係黑版寫緊野 一野轉身就鬧9我 叫我起身罰企 勁無奈 隔離條友就緊係即刻扮冇野dup低頭
有後眼架你？憑笑聲認得曬全班？

話佢一次光頭之後,比佢針左3年
取消左我幾次獎學金(都萬幾蚊

平時懶friend家長會數臭你
垃撚圾

好出奇咩
逼害
欺凌
出自教畜手上
光怪陸離唔出奇

見我又高又令仔成撚日叫我幫佢拉mon

仆街校長對住學生笑笑口
乘機借啲2係家長面前數你又試過未？

係全班面前叫我講哂同女神表白嘅嘢

我試過，真係屌佢老母，仲要show名

小學個陣，班房後面壁報版上面貼哂揮春
有一日成績好啲同學整爛左，就老屈我呢個成績唔好既肥仔 仲要當住全班公審我

你又話推薦信係俾成績最好嘅學生
點解我考第一冇份嘅？
你話我唔需要 咁點解嗰個同你一齊歡度聖誕嘅考15名嘅女同學有份嘅

上堂嗰陣同同學講緊自已扑野可以幾耐先射畀佢聽到然後就笑尻我地扑野幾分鐘就射

F1有次唔想上英文堂，扮唔舒服諗住落醫療室訓。
個八婆竟然打電話落去叫個校工推架輪椅黎車我落去
個校工仲好擔心咁問我有冇事，我仲要交足戲話頭暈
最後係醫療室訓左成堂

彩虹罰抄 每個筆畫都要唔同色
話冇筆佢提供埋七色筆

天水圍 相認

風x ？

覺得悶唔聽佢講書
我自己低頭做數無影響佢
佢罰我留堂 痴線

咁好有得訓成堂 你執到

條死八婆
考試淨係派左張mc 紙
隔離位冇問我有冇spare
屈鳩我出貓
屌我話冇題目出條毛呀？
佢話賴公開試唔可以咁做
屌你鬼唔知我老母係女人

丁德貞食屎啦 對外依條八婆就扮晒慈祥 對內就閪到仆街亂屈學生 明明我地玩緊就無啦啦話我地打交

小二屈我出貓 屌你個女 莊XX

放榜果日佢同考得差既同學講: 你地就好啦大把出路, 其他同學只有繼升上去咋

都好多年咯
教畜陳紫霞唔知死左未呢?

見叻就拜
屌你老母最記得小學派位唔掂搵校長寫推薦信
見到個仆街老師一問就問我讀邊間, 講完之後就答, 呢間你都讀唔掂啦垃圾

個刻真係SAD到無乜火

小二都唔敢開全名 你讀緊小三?

教樂器，覺得個學生靜好恰就發洩落啲學生到，大叫大嗌，用粗口鬧學生，我到而家都仲記得你呀，高額嚴sir。

有個變態阿sir,成日捉鳩學生校服，試過幾次捉鳩同學著黑襪，要即場除，沒收晒啲黑襪，個個就全日著鞋唔著襪咁上堂，有次撞正嗰日要上pe堂，半班同學就唔著襪換波鞋咁打波，上完堂入更衣室換衫，一除鞋臭到仆街，成個更衣室都係腳臭味⋯

選學生會個陣，明明好多人都唔鐘意個學生會所以唔去投票，最後唔夠票開箱點票，點知啲老師上哂高中補課啲班房叫人投票，又話咩唔投票唔比放學，最後逼到啲票數夠開箱成功幫佢地當選，然後上一代學生會會長去校長到投訴要求重點票，點知個會長之後比人叫左去一個課室圍屌，話咩唔好搞咁多野，最後係可以重點票但係唔去投票個啲全部當投讚成票，學生會最後成功當選

見高拜見低踩

我淨係記得佢姓莊 你憑咩話我

好正常

現實世界係咁

miss都要交數，你剔左唔買，佢返到office佢上司都會鬧佢一個鐘。

激勵你姐

激將法

早過學生上校巴

話我係禽獸

唔撚比人笑 微笑都唔得

我中學教我高中英文老師話我地全班都只係得level 2 or below，但係其實根本個老師廢 ，堂堂落堂前企係門口等落堂即刻走，教書又只會就咁讀書，e種教畜咁教法全班冇人合格係正常

利申 band 2 中學

我以前個通識老師都係咁
話我攞2

違規比人收手機，走去問訓導比得返我未佢答我：「吓？你都幾厚臉皮喎，有臉黎問我拎返。」
屌你老母我拎返我d野叫厚臉皮，食屎啦

君子報仇十年未晚
俾過個教畜睇死會考我唔合格，最後我拎到C返嚟
放榜嗰日拎住張成績單去教員室用 樣去串鳩佢
串到佢反駁唔到又冇聲出嗰下心都涼哂

小一果陣啱啱小息完排隊行返上課室，行行下我後面個同學突然摸住個肚話好痛，跟住指住我話我打佢，仲話俾班主任知。條教蓄信哂條友講就屈鳩我打人，先喺我自己班房出面鬧一餐，再帶我上小六某班班房入面鬧。我仲記得當時我企喺班師兄師姐面前喊。
仆街啦劉XX

李展華，邵偉亮，李德昌

問過老師，d錢你有份袋架？

sorry

巴打你揸得賓利其實不如轉校 你有條件講出身

通識科定作文試卷有時我會覺得老師係會偏心比高d分

小學個班主任整埋啲咩投訴紙制度 只要有三個同學簽名就可以亂咁屈尻人做錯野 變相鼓勵同學篤嚟篤去
CLS

Miss m到罰我留堂

放學獨立交份功課俾佢，第二日佢又追我同一份功課，屈我無收過，就咁成本簿唔見左
又要再做過on99

人地記缺點就一個儀容不符，我就由頭到腳逐樣計仲要罰企留堂玩針對

照notes 讀 問非所答
問多次都係唔肯答
仲要得佢一個教呢科

老師：你做乜抖氣？

屌你老母啊大角嘴天主教小學羅啟昌同盧研芬

小學果陣有個PE呀sir不嬲都幾口賤, 衰衰格格咁
有一堂pe堂我好凍 想著住校褸 佢問我做咩唔除, 我就照同佢講話好凍(平時做熱身之前係叫人除哂啲褸放係操場長櫈), 之後唔知佢發悔氣定點, 同我講: 你凍吖嘛 去著哂長櫈啲校褸佢, 我咩事都冇做錯就比條撚樣罰我著校褸 凍都唔撚比係咪痴撚線 你唔想我著咪同我解釋話一陣熱完身就唔凍囉 咁都要當住全班罰我

仲有就係我小學果班有個同學有讀寫障礙 行路成日都唔穩陣 有時行行下跌 行樓梯要扶住欄杆黎行 有時會賴大小便果種, 有一次排隊行樓梯落去操場上堂, 呢個同學行得慢, 就好撚輕挑咁話: 行快啲啦 呀陳伯, 痴撚線 個同學本身係咁慢佢都冇辦法 無啦啦又叫人陳伯做乜鳩 做老師都唔識體諒有需要既學生都算 仲踩多兩腳咁

屌你老母呀謝天偉

小學有個肥閪教PE，咁打完波會排隊去洗手。有次佢未叫我就衝去洗手，洗完俾佢屌 仲唔俾我飲水，唔俾我拎返個水樽返課室
屌你老母余xx！

教畜扛抵死

反報串

恰其他老師
利申 教畜

垃圾小學 天主教聖母聖心
上堂堆老師着白襪加涼鞋 堂堂唔撚教書 捉人出黎鬧Hea時間
聖經作業唔記得填色 問我係咪死左老母
整傷手要入院縫4針 仲要唔比我走 話要留低默書 唔係當我0分
老師縱容學校欺凌 乜事都偏幫靚女有錢仔
聖母聖心 狗也不屌

你可以唔比佢係堂上抄，或者暫時沒收，但撕爛好撚狗

個miss拍撚左同學個頭一下
之後同全班講我無拍佢

果陣上中文堂比個老姑婆教
我成日唔聽書自己操卷 （佢唔知）
佢指住我：你中文合格到我批個頭比你當櫈坐（當住全班）
考完dse :我5**
佢：呢個學生完全吸收曬我教過既野 其他同學應該加以學習（全校）

令壽堂還健在嗎？

巴打小學係何式南？

聖誕抽禮物全班都有 淨我同另一個同學無獎品
事後佢話我同佢平時唔乖所以無 暗示左佢一早就無擺我同個同學個number 落個pool度

點解咁多位仲要咁怕事， 唔開校名同開佢全名

整合一份仆街老師名單， 要佢地冇得做

小學係窗邊跳下跳下
之後比個阿sir見到, 一隻手扯住我隻耳仔拉我成個人去後樓梯屌鬼
個阿sir平時都係惡開, 西口西面果d

然後隻耳仔又紅又腫左成日, 一掂就痛

同左我媽講, 我媽打返學校投訴, 最後個阿sir低聲下氣同我講道理

根本細細個讀書就係比人恰無社會經驗
如果你果陣識得報家長, 報警, 報教統局, 報埋比記者
學校邊個夠膽搞你

屌依個好撚過分
報警大鳩佢老母臭閪啦

小學你有咁既guts先算
仲要係你老母相信你為前題

屌7佢啦

成日介紹低form 妹妹俾高form 男仔識

係 何式南, 其實我覺得小學有好多老師都好好 at least 我遇過既都數到4,5個 不過係呢條友特別口賤

之前好hit個個亞伯林係我班主任，完全冇理過我地呢班仲要態度超差，係蘋果講咩關心學生，扮哂野

以前讀個陣佢都已經口臭開啦
不過何式南姓劉既前校長好好人,會特登記哂d學生名
以前試過朝早冇食早餐面青唇白坐左係度,校長見到即刻走去買隻珍珠雞比我食
又有一次早會前我明顯唔夠瞓佢又會送我上去醫療室瞓到精神返先去上堂

講真呢間野d學生成績就麻麻地,不過真心覺得前校長係真心錫學生

我測驗攞得7分，當住全班「鼓勵」我……
佢打晒拍子咁：「啪啪 啪啪啪 七分！」

仆街

真係, 劉校長真係極好人 之前小食部lunch冇哂飯盒, 有幾個同我一樣冇預先係朝早買飯票既結果冇飯食, 劉校長仲好聲好氣同我地解釋如果朝早唔買飯票, 美利唔會預冇咁多同學都要臨時買飯, 之後自己um荷包叫外賣比我地食 同埋放學果時, 成日見到佢大熱天時都親自企係斑馬線到睇住啲同學有冇亂過馬路, 又會提我地攝番條tie, 好記得佢仲要著住老西身水身汗個樣 你話記人名果到真係好同意, 我有個中學老師識佢都話抵佢做校長 好細心

我間學校有訓導老師玩體罰，試過叉人頸，罰學生打喊露要掌咀，仲試過向同學掟界刀。最後仲要比人錄到佢音，推埋上連登，但係最後乜事都無，繼續逗人工。

我唔信有老師仆街得過佢